各位裝修師傅 可唔可以入一入嚟

記住去書店唔好搞書 係出版商食番
傷唔到支聯辦

記得加番句文宣 解釋下畀街坊聽

最後嘅最後 爆玻璃嚟講可以quote返巴打嗰句
「 識爆爆條界 唔識爆成塊」